美國土安全局代理部長：歡迎香港難民，擬增對華限制

美國國土安全部代理部長沃爾夫表示，華府正考慮對中國實施更多限制，又說在2021年財政年度，美國特別歡迎來自香港的難民。

他向美國傳統基金會發表演說，指出今天對和平與繁榮的威脅主要來自中國。他直指針對的是中共，並非受壓迫和在威權主義下受苦的中國人民。

沃爾夫表示正與國務院合作，考慮對進一步限制中共黨員的美國簽證，又會推出禁令阻止新疆強迫勞動產品進入美國市場。國土安全部稍後會發出警示，提醒美國企業不要使用中國公司提供的數據服務及設備。當局正調查中國電視機製造商TCL，指對方在電視機安裝「後門」軟件盜取用戶數據。

沃爾夫說，很多美國社會領袖未意識到威脅，甚至選擇無視。總統特朗普由第一日開始就明確表示，不會對外國勢力操縱和破壞美國人民的自由與繁榮袖手旁觀。為了應對中國的威脅，總統領導整個政府的對策。他說，國土安全部採取大量措施保護大選免受中國干擾，重申美國必須站起來反對極權主義的壓迫。

屌ted個班真係檢討下
唔好做到敖狗同埋咩支持左翼個班賤種咁撚弱智

由ted話反對果下已經撐佢
加埋敖狗認證